26車 有冇巴打係做緊foodpanda車手

(借朋友ac一問 )
Food panda叫我聽日上寫字樓 好緊張
有冇巴打可以分享下工作如何
搵得多唔多

(P沙乞唔請我 話請夠車手 決定同佢打對臺 )

Push

係咪P牌？

唔係